{
  "Realm Hostname": "Realm Hostname",
  "User Token": "用户令牌",
  "Enter your Quickbase Realm Hostname (e.g., yourrealm.quickbase.com)": "输入您的Quickbase 领域域名(例如您的 realm.quickbase.com)",
  "Enter your Quickbase User Token": "输入您的Quickbase用户令牌",
  "\n## Quickbase Authentication Setup\n\n### 1. Get Your User Token\n- Log in to your Quickbase account\n- Go to **My Preferences** → **My User Information**\n- Click on **Manage User Tokens**\n- Click **New User Token**\n- Enter a name for your token and click **Create**\n- Copy the generated token (it will only be shown once)\n\n### 2. Required Permissions\nYour user token needs access to:\n- Read/write permissions for the apps and tables you want to use\n- Admin permissions for creating/deleting records (if needed)\n\n**S": "\n## 快速基础认证设置format@@1 ### 1。 获取您的用户令牌\n- 登录到您的Quickbase 帐户\n- 转到**我的偏好设置** → **我的用户信息**\n- 点击**管理用户令牌**\n- 点击 **新用户令牌**\n输入您的令牌名称并点击 **创建**\n- 复制生成的令牌 (只会显示一次)\n\n### 2。 所需的权限\n您的用户令牌需要访问：\n- 您想要使用的应用和表格的读/写权限\n- 创建/删除记录的管理权限 (如果需要)\n\n**安全说明：** 保持您的用户令牌安全 - 它提供访问您的Quickbase数据的权限。\n",
  "Create Record": "创建记录",
  "Update Record": "更新记录",
  "Delete Record": "删除记录",
  "Find Record": "查找记录",
  "Find or Create Record": "查找或创建记录",
  "Create / Update Records From Array": "从数组创建/更新记录",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a new record in a Quickbase table": "在Quickbase表中创建新记录",
  "Update an existing record in a Quickbase table": "在Quickbase表中更新现有记录",
  "Delete a record from a Quickbase table": "从Quickbase表中删除记录",
  "Search for records in a Quickbase table using filters": "使用过滤器在快速基表中搜索记录",
  "Find an existing record or create a new one if not found": "查找现有记录或创建新记录",
  "Bulk create or update multiple records based on a merge key": "根据合并键批量创建或更新多个记录",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "App": "应用",
  "Table": "表",
  "Field Values": "字段值",
  "Record": "记录",
  "Filters": "筛选器",
  "Sort Field": "排序字段",
  "Sort Order": "排序顺序",
  "Maximum Records": "最大记录",
  "Merge Field": "合并字段",
  "Fields": "字段",
  "Records": "记录",
  "Merge Behavior": "合并行为",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "Select the Quickbase app": "选择Quickbase应用",
  "Select the table": "选择表",
  "Select and set values for table fields": "选择并设置表字段的值",
  "Select a record from the table": "从表中选择一条记录",
  "Filter criteria to find records. Use field names or field IDs as keys.": "筛选标准来查找记录。使用字段名称或字段 ID作为密钥。",
  "Field to sort records by (optional)": "按(可选) 排序记录的字段",
  "Order to sort records": "排序记录",
  "Maximum number of records to return": "返回记录的最大数量",
  "Field to use for matching existing records (for upsert operations)": "用于匹配现有记录的字段 (用于上传操作)",
  "Map the fields to update. Use field names or field IDs.": "映射要更新的字段。使用字段名称或字段ID。",
  "Array of records to create or update": "创建或更新记录数组",
  "How to handle existing records when upserting": "上传时如何处理现有记录",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Ascending (A-Z, 1-9)": "升序(A-Z, 1-9)",
  "Descending (Z-A, 9-1)": "降序(Z-A, 9-1)",
  "Merge and overwrite all fields": "合并并覆盖所有字段",
  "Merge and update only provided fields": "合并并仅更新提供的字段",
  "Always create new records (no merge)": "总是创建新记录 (无合并)",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "New Record": "新记录",
  "New or Updated Record": "新的或更新的记录",
  "Triggers when a new record is created in a Quickbase table": "在快速基础表中创建新记录时触发",
  "Triggers when a record is created or updated in a Quickbase table": "在快速基础表中创建或更新记录时触发"
}